每次我望珍妮 每次我望珍妮

你那眼中都有我

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

佢隊友正好多

G

哇
肉絲

jen jen不是G

嘩 好撚好笑✊🏻💘

我想打9你

兩個彩瑛揀邊個

兩個都要 唔駛揀

哇
好花心

下
點解==

唔係for搞笑==

唔CHOK聲既話 佢都幾正

完全唔撚啱音喎清

jisoo都好正

樓豬如果敢行出街唱出嚟一定cow死女

ler住唱咪啱囉==

鼻音好正

咁lisa呢

呢啲老餅歌細路妹唔識㗎

識結他尼一點 已經加分唔少

不了

接受唔到泰妹

Jennie其實幾有氣質 rose明顯靠化妝先靚

而家嘅BP有啲嘥咗佢

好想佢solo

唔覺Jennie有氣質

一年一cb
又要等下年

希望下年yg仲撐得住

等GD拯救佢啦

個人覺得點都靚過rose rose素顏對眼...

就算係GD出手都有啲難救

最後一招
試左先啦

有咩問題對眼好正常

試左都唔得 就真係要講再見

細到唔見咗喎 無問題

YG真係收皮
一定要大肆慶祝

微絲細眼 做愛唔偷懶
你識條鐵咩尼啲先正

4代女團一家獨大 無晒對手 邊到好睇

你地once慣晒啦

咪再黑牙珍ok？

有競爭先唔會hea 對成個kpop圈都係好事

唔黑珍
黑賢
ok?

郭富城既弱？

咁都係嘅

jen jen正哦❤

我妮萬歲

不推文啦

妮

五代女團兩年後 會唔會一家獨大

itzy
本來(G)idle有得鬥吓

好正唷

G idle已經同上年人氣差好多
雖然itzy係好 但無對手 令佢地成長唔到

TWICE ACE同BP ACE
我會揀妮妮
但彩瑛VS彩瑛，唔洗諗一定要草莓

(G)idle唔知點解跌晒watt
又變咗小娟和她的朋友們

小娟適合solo 佢太強勢 搶晒焦點

我驚佢solo又冇人睇

佢好似未入團前 已經solo過

就係唔掂先要組團囉

組團都係死
依家5代黎講有機會係everglow彈得起

everglow海外啦
youtube view都幾勁下

小姐姐同施賢
不過驚公司唔識經營

最鐘意王怡人小姐姐
細公司

我覺得佢靚過金珉周好多lo
但係反而牙周咁多人吹奏

屌 推行動post呀！
膠post查案post收一收皮先啦

咪撚推啦

估唔到你咁識野
小姐姐佢真係好靚
牙周同好多人撞樣

牙周好普通
路人feel好重
完全唔明點解咁多人吹奏

有創意

通常青頭仔先鍾意呢啲

我污辱jisoo

愚樂台手畜
佢哋吹足成年我都冇feel

樓豬真係弱智
唔係扮

我都係 真心覺得好普通
而小姐姐第一次一望 就覺得尼條女靚成咁

真心低配版支瑜

Wa好能q

點呀
又有咩得罪你呀
番去jer牙達啦

一見到小姐姐
我啲色心就返曬嚟

你啲眼光幾時正常返咁多。。。

是
牙珍超q

不嬲都正常==

巴打 要冷靜啲

你啲眼光不嬲都九唔撘八==

我忍住咗
小姐姐純欣賞only

我最鍾意水晶lami ==

又嚟呢招==

跟你學野==

五官真係好精緻

btw

bangless yerin超正

你黑我珍妮寶寶
我就容不下你

又係辛辣麵==

仙到
可惜連登仔一見大陸人就反

我淨係focus喺佢個look度
唔係好靚
係好撚靚

邊度有黑

yerin點都靚靚啦

我地識野就得
都唔明有咩好反

咪搞我老婆

真心驚艷
可惜大半條片都影yuju

係
我女友真係好好好靚靚

如果佢唔係溝大陸基因
都唔會靚到咁囉

我女友。。。

你女友係舒華。。。

你出左名係首席珍妮牙現hater

你唔係撐舒華㗎咩
溝佢囉。。。

唔靚 溝咩基因都唔會加分

撐同鍾意係兩回事。。。。。
你仲細唔明嫁啦
等你13 歲個陣就會明白咩係愛

你瞓嘅時間仲耐過牙達唔開台
冇黑牙現十世啦

即係黑珍妮啦??
做左現飯?

牙迖琴晚開左台啦
勁多藍屍睇

是
五代top3神顏點都有小姐姐份啦

總之琳子係我女友啦

你病發就食藥啦。。。

我❤珍現cp
我知啦
開咗深夜台呀嘛

你就病發。。。

原來你係藍屍迖粉黎
咁清楚

睇咗幾個字咋嘛
chatroom煩到

死FF佬成日幻想我女友係你女友

一切都是來得如此真實。。。

扣翻對高跟鞋黎睇 佢對腳比例都算幾短

jisoo都好鬼靚

屌不推文啦ON9

女神

On9完未

咪顛啦你==

呢套正到

想要問問你敢不敢 像我這樣為愛癡狂。。。

我死了都要愛==

不淋漓盡致不痛快==

我結婚的時候 你一定要來喔 因為看着你我有安全感==

乜撚嘢歌嚟

大陸以前D非主流歌

我勁鐘意聽D非主流MK歌,..,,

mk到m

咁就MK..........問過呢首最強MK神曲未.....

屌你點解識咁多呢啲歌

因為好聽==非主流歌 D人笑MK但其實真係幾好聽下==

呢首係TOP3 最好聽既MK歌之一

我聽過單色凌

佢咁多首歌==
你聽過邊首
單色凌,徐良,汪蘇瀧，本兮算係以前開創左大MK歌時代既人

浪人琵琶

呢件近幾年先彈起
早5-6年前QQ三巨頭 VAE,徐良，汪蘇瀧帶起左成個非主流歌皇朝

許嵩呢
我淨係識呢條友

素顏,有何不可都好鬼正

最出名應該係有何不可,你應該都聽過
但係好難定佢D歌係非主流MK
因為佢識寫詞可以寫到好有古風味,好似斷橘殘雪呢D

Kai仔私家雞

有何不可
仲有一首城府
見啲人吹到佢好大

Jisoo世界第一